再提提大家，Ok用wechat pay $20減$10!!!!!!!!!

係ok, ok便利店啊廢青們

8個acc 每日買煙都搞成5分鐘
聽日第5日

杯麵好𨶙抵

用緊，又抵又方便

黑勞又袋錢入兒登仔

一包最多平10蚊?

提貢撚多次OK把撚咩

每日一次，最多五次

Ok啊廢青

抵𨶙到

買咗乜

口裡說不

為幾十蚊，不了

推

買咗杯麵

ok

二個戶口一共用咗十次都得喎